香港電台：悉尼北部海灘區增至28人確診 病毒株或源自美國

澳洲悉尼北部海灘地區再多10人確診新型肺炎，令當地的感染個案增至28宗。

悉尼過去兩星期都沒新增的本土病例，北部海灘地區的居民被要求留在家中，直至下星期一。新南威爾士州州長說，如果幾天內無法控制疫情，可能會實施更多限制措施，敦促民眾在公共場所要戴口罩，並保持高度戒備。

有州政府官員說，測試顯示，悉尼北部海灘地區發現的病毒株，與在美國入境人士身上發現的病毒株一致，暫時未知病毒如何進入社區。

樓主不如叫港台狙擊手，日日貼港台新聞

睇開港台新聞啊嗎

有錢人區

港台新聞唔需要亦唔應該係「黃」,一向以來是否秉持中立相信自有公論,而好似#1樓主咁刻意混淆視聽係需要譴責同指出

句野係衛生首長Kerry Chant講,樓主刻意將標題改到好似港台説法,同內文迴避"有州政府官員說",實在居心叵測

"Chief Health Officer Kerry Chant said genomic testing suggested the strain circulating on the Northern Beaches was from the US.

Dr Chant said there was some similarity between the Northern Beaches strain and a strain found in an overseas traveller who was in hotel quarantine."

was some similarity
一致

又學到新英文

美國病毒

翻譯唔使講信達雅
講忠誠就可以

支那病毒